依家tvb真係好煩

我不嬲支持唔中意唔好睇，所以無睇
事源係我系廳食緊飯，我轉台阿媽又鬧
我見到個電視係咁賣廣告，好煩
自己台賣翻自己廣告重要打晒飛機真係好大陸feel
重要聽阿媽講先知台慶黎
我唔知堅定流啦，流既當我自膠
我淨係知咁打飛機法叫晒d員工係咁刷自己鞋真係好嘔心
如果係台慶就更可悲
唔講住頂唔順翻房食飯

仲要黎緊有套巾幗 成套大陸劇咁

系你老母咩。

七點鐘做嗰套乜嘢女醫
個首歌日日播聽到煩

你系乜野你老母呀 做乜鳩

咁打在廳食飯好未呀

見你屌cctvb唔話埋你一份啦

打5p字都咁撚串，系你老母臭閪呀

屌一兩次嫁炸，下次睇都唔知幾時

喺

Btw，系你老母

打5P 字，仲串過狗丫？

系你老母，返5p啦